反向利用五毛啲洗版有無可能

一禁落去蘋果日報ig啲comment全撚部都係中国國旗，有無可能趁住今日10.1係外國所有出名既新聞媒體、名人到開啲五毛ac一齊洗中国國旗，等外國更加討厭中国 歡迎討論

自推一下

推

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

要靠冷氣手足 聽日落得街應該都攰到仆街

唔出黎既手足記住又多樣野做係外媒議員名人到洗到国旗神僧鬼厭記得要用五毛ac洗